API Airport Service
Сервис по http запросам "/tickets?ticket_no=__" и "/airport?airport_code=__" предоставляет из базы
данных или кэша следующую информацию в формате JSON:
имя пассажира, класс посадочного талона, статус полёта, аэропорт прибытия,
количество полётов, среднюю стоимость перелёта, количество пассажиров по двум входным параметрам.
1. По номеру билета -- имя пассажира, класс посадочного талона, статус полёта, аэропорт прибытия.
   Пример.
   Входящие данные -- 0005434879691
   Ответ --
   {
   "passengerName": "string",
   "fareConditions": "string",
   "statusFlight": "string",
   "departureAirport": "string"
   }
2. По коду аэропорта --количество вылетов, среднюю стоимость перелёта, количество пассажиров
   Пример.
   Входящие данные -- DME
   Ответ --
   {
   "countFlights": 0,
   "avgAmount": 0,
   "countPassengers": 0
   }
